4k砌唔砌到ryzen2 16gb ram x470 ??

有gtx1070 + antec 520m(12年買)

條ram都$2000啦清

4代 i5換 2700x用咗HKD65xx

用x470F，冇燈嘅G.skill c14。
可以用adate 條ram少500。

沿用SSHD同980ti。

得 不過2400

2700x加塊板都4k

咁8gb 有冇計傾

可以上asus x470 pro
今次不是伏 x470f同佢只係換左殼

點解AMD 風扇要調轉裝

強逼症表示

信仰唔夠

如果打機 2700x 定 8700k

打機intel

因為cpu fan扣向下比較就手，
logo向上開cpu fan扣時，
手會頂住機箱。

我習慣砌好曬先擺落去收螺絲